P牌仔用盡每日一文Quota 推行動表

大家比啲力水推行動Post 得唔得, 我都好攰 但你唔推就少左人知日程同行動嫁喇!!
同我大大力推上去
921 14:00 屯門, 晚黑元朗!! 溫馨提示, 不要!!不要入沙田!!!!
922 機場壓力測試

【行動post/多圖】922和你suck 8大行動（更新版）

【行動文宣】請廣傳
922 suck 4.0 各有各玩
1）影帝不死隊，入機場cover突擊隊
2）先塞青衣，再視乎情況轉戰商場
3）直接和理suck商場
4）全港交通測試，工程RB隊
5）加入單車隊 - 會有單車小將帶領
6）黨鐵突擊小隊！（機場突擊隊已有一定人數後）
7）東涌郊野一日遊，玩無線電walkie，玩無人機
8) 我係機場人 - 食錯藍絲野食物中毒 準備 SL 被罷工
兄弟爬山，各有各做
我地另外有秘密小隊行動

TG :

快撚到

推

多謝你

無論係Bot 定巴絲打, 多謝你幫P 牌仔推Post

行動Post推返上頂先啦

推 多謝P仔

P 仔係咪冇人權
一日得一Post 仲要冇得正負皮同推Post
重點係我個Post 一開就沉呀屌屌屌!!!!

推！

大大力推

push

多謝大家

幫推

921 屯門元朗要人
922 機場沙田要人

好慘

幫你P牌仔推

我本身有非P 帳號

推啊，行動post標題請用「行動」Tag啊，唔係好難搵好快沉啊

有嫁咩？ 我見得突發 新聞同未分類

自己標題寫

好彩我有寫到

最好寫係開頭括住啦，易啲分易啲推到

P仔一日得一post聽日加返

Push

集中推行動戰略post
其他post請善用不推文回覆

幫你推

無力一推